新聞：「連燈力」已於早上賣出全數TQQQ 連續四度虧損！

此TQQQ操作虧損4.67%

基金成立至今第三天已累計虧損16.51%

據官方消息報道
第五次操作大機會all in妖股以求反彈，但派息之日遙遙無期

all in GME

慘到

燈力超群連燈基金 買邊輸邊
timing 中哂

你琴晚冇賣sqqq就唔會有第3次同第4次既蝕錢

笑死

唔好再鞭啦,主席已經以淚洗面緊

我諗冇人會估到鮑叔夠薑講佢都想要熊市呢句

sqqq

今日真心SQQQ

day trade 三倍啦

又QQQ

SQQQ

4戰全敗

今晚買uvxy啦

Soxs 救市啦

樓主

創新啲囉UCO /UVXY

支持uvxy

SNDL

等食完飯開股東大會再建議啦

......完美食哂波幅

TSLA喇今日

上嚟攞意見 跟住又要信自己感覺操作 不如自己收返埋玩算啦 搞咁多嘢都冇意義

第三次股東大會寫左盡量係開市前賣出想早D賣，向呢位股東致歉

成早要賣啦

作為連燈力操盤手，有責任相信大家選擇及相信自己操盤能力
今晚，今晚我威望返哂黎，相信我，好嗎?
信既就跟住一齊買

今晚買TSLA抄底
信我今晚實大升
聽朝起身就財自

連燈力得返8百幾蚊,唔好講財自,講左回本返1000先

咁買sndl賭錢

賭vrm

渣架

今晚唔會再發生

all in gme

RKT

連登最有point post

你都痴撚線，四連燈就會反底咩
21：37 沽 SQQQ NQ個跌兩舊，神級操作呀大佬

賭場大細有幾可連開五口閒呀

個個叫佢入返sqqq 佢自把自為入tqqq
抵死

典型弱智止蝕撚

睇住哩個po買反手fat fat

TQQQ都有人投架個陣

All in sqqq
救救一眾連登苦主

TSLA 啦. set $580 入

見你今朝走晒tqqq 我今晚就買返tqqq

你係地獄黑仔王 100連閒都有除非你放棄

我相信樓主比人話完今晚會入sqqq, 然後股市大力反彈

好有參考性

想問下大家如果今晚買返SQQQ出現琴晚個情況仲走唔走